妖，嗌香港人加油俾人串

PK, 頭先喺屋企嗌香港人加油都俾男友話我會嘈親其他人，DKLM ,成日喺度扮黃（利申：我深黃）咁睇唔順眼咪唔好扮囉，PK！

分手囉

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Diu ,真係好撚想

中立都算 藍嘅真係分得 價値觀都唔同

PK！

屌佢！

宜家仲可以中立o個d仲衰過藍

會唔會係因為太夜呢

認真分手 價值觀唔同都行唔到落去

一邊不滿男朋友,一邊又俾個閪佢屌

分手啦
前線大把好仔
何必對住隻港豬咁辛苦

佢又知人地唔想聽
佢係覺得嘈到佢

十點鐘嘈條撚咩 你話凌晨啲人訓哂覺就話姐

咁老實講香港人加油呢句真係都幾反感下
有光復香港同五大訴求呢d咁好既唔嗌
嗌呢句咁既鳩野

試著說 五大訴求 缺一不可
唔好再香港人加油啦唔該，好多巴絲已經講到口都臭

10:00/10:15:/10:30喎！

唔見

咪係囉，又唔係得我叫，頂佢

嗌完一樣先一樣丫嘛，一嗌就俾人串，即轉呔同佢嘈！